深圳私樓面積大唔大過香港私樓？

有冇熟呢方面人士講下

平均黎計點都大過香港啦唔好玩啦

深圳租1000蚊人仔嘅樓都大過香港800萬嘅私樓

深圳$3000 已經租到500呎左右
識親啲大陸喱最細都住緊三房一廳，嚟到香港真係笑我地住狗屋

舊式果啲1000就有